有冇tvb員工???

講下自己咩部門

有幸見過洪仔乎

前6樓小薯仔留名 btw辭職係我做過最正確既決定

6樓小薯報名 因頂唔順我個組人事而走 而家係cable做

你做左幾耐 做邊個節目?

1年，TVB咁多人上連登，一講做邊個節目就自爆架啦喎

二樓

依家你做咩架

你係咩事走

你個監製係男定女？

以前監製係男人，而家做緊Viu
點解走係因為TVB果一套Production方法太落後，到今時今日仲用緊90年代套concept 黎做節目 ，同埋好官僚
再加上人手唔夠，我一個人同一時間要跟幾個導演，幾個節目 ，升職要等10年(幾個前輩都係做10年先升)，又做得唔開心

我監製係男人, 依家係某高層愛將
我做得都唔開心。本身諗住做夠一年就走,因為我個組pa個班太差,所以我都頂唔順就走,其實去左cable 基本上都要由頭學過,tvb個制度同學的野太落後

入去一年拎經驗就走既話值唔值得

綜藝？

6樓基本上係非戲劇組

可唔可以講下點落後法？

有冇人講下點做到藝人助手？ 聽啲人成日講話識人 呢啲真係好廢話

唔係講笑，真係仲用緊Beta帶玩線性剪片

睇你想做將來咩位，想拍電影既就唔值，因為電影界係覺得近年TVB出黎既PA唔掂，乜都唔識，淨係識落單
想學做大Show既就值，因為香港黎講得TVB有資源train PA學開show，例如每年都有台慶，頒獎禮，勁歌榜...... 其他台開show都唔會夠人手train到人

只係因為抽返舊節目既SHOT先要用帶姐
舊節目唔可能一時三刻轉哂digital
抽完SHOT就CAP入SERVER剪啦
宜家仲邊有行帶 2-3年前都仲有少少節目會既，只可以話學黎冇咩用